PS4 Pro Club招人

岩岩由PC轉會嚟，得3幾個fds係度
想要識踢中場中、防中、閘、中堅、Keeper嘅朋友仔（其實無咩所謂）
打開傳波走位、少上腳為主，開心就得 中手以上最好

pish

唔算成日on 岩時間就踢下夾唔夾到
Tg: Cyccb

come on james!

平時幾點開波?

唔定，10-12咁上下